攻擊藍屍心靈打油詩

藍屍黑心無良知
盲撐黑警正白痴
唔聽道理嘴藐藐
推個老婆俾警屌

大約係咁
然後要宣傳到個都琅琅上口，易入腦
係社區性，令藍屍成負面詞

提提你：唔好用年齡定義藍黃

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

個方法幾古代，可以一試

作得幾好推

敲住木魚唸應該好好feel

三萬黑警唔係人
著晒裝備打市民
輪姦暴打全做齊
除左裝備扮弱勢？

好多高人🙇🏻‍♂️

似會師啲四七咁喎

賤種黑警好咸濕
食免費餐仲老笠
周街綁人用架撐
賤種輪姦女學生

今日一班廢老詆譭我哋係廢青，不如我哋作番首四七孝敬佢哋哩？
藍絲撐暴真廢老
警黑勾結當冇到
成日齋睇公關騷
北上大陸要趁早
*人一藍 腦便殘x3

唔知咁樣，老一輩會唔會易入腦

我讀一句時你一句～
藍絲撐暴真廢老
警黑勾結當冇到
成日齋睇公關騷
北上大陸要趁早
*人一藍 腦便殘x3

樓主飲左好多酒？
入夜作詩唔使抖

氣在心頭無處泄
唯有寄情打油詩
講出亂世不公事
不望天知望你知

曱近平

《香島兵車行》

一念倉皇萬念傷，硝煙六月沐沙狂。
漢宮隱隱縈愁霧，客舍依依拂寂涼。
吾衛戮民天有眼，閻王索命地無疆。
香城盡戴黃金甲，踏破神都始顧鄉。

留名睇野

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

通常最尾三個字會重複一次

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費